Brian Cha: 一日一蘋果！

Cha Cha

支持brian, 88,888咗

佢係黃 但唔代表佢唔煩唔黑人憎

d 朋友成日問我，喂 brian，會唔會買蘋果日報

原來佢咁黃 準備88888了

近排youtube見佢唔到佢係咪無再落廣告

唔岩睇都唔好quit

喂！ brian!

唔quit了

有，變左裝修佬

佢咁黃架？

咁我哋要幫Brian Cha 課金

俾蘋果

自動吸蘋果系統，等你每時每刻都可以吸蘋果

係黃又點

死老千

不如叫肥老黎同啲高層保釋後去上佢堂啦

咁要睇多d佢廣告支持

人生是沒有極限的